Fila中國聲明以後都用新疆棉

下？問過Fila總部仲有 Fila HK/Europe/USA/Korea/Vietnam/Philippine未？

2009年安踏體育用3.32億元人民幣向百麗國際購入「Full Prospect」85%的股權，從而取得在中國分銷斐樂商標產品和中、港、澳的零售業務，「Full Prospect」餘下的15%仍然由「斐樂盧森堡」持有

安踏收購咗fila 中国好耐

2009年安踏體育用3.32億元人民幣向百麗國際購入「Full Prospect」85%的股權，從而取得在中國分銷斐樂商標產品和中、港、澳的零售業務，「Full Prospect」餘下的15%仍然由「斐樂盧森堡」持有[1]。

試下囉
中國分公司用新疆
其他地區抵制新疆
睇下結果會係點

佢係分銷權咋喎，唔係獨立嘅公司嚟㗎喎

你係咪睇唔明85%的股權+中國分銷斐樂商標產品和中、港、澳的零售業務